到底上次葵涌墜樓身亡果位義士係邊個？

到而家一d消息都冇？

推
有咩可能無聲無色?
平時普通跳樓都講幾日, 而家無聲無色好恐怖

push

推

Push

真，查又無得查

嘉利倉那個？

無人跟進

好似連名都無透露過出嚟

喂，連登加TG十萬人
冇人知義士係邊個？連暗示都冇？

呢單？

嘉里荃灣貨倉對出有男子昏迷倒臥
2019-11-14 HKT 00:15

警方表示 ，葵涌勝耀街嘉里荃灣貨倉對出，晚上10時半，發現一名約20多歲男子昏迷在地上，送往仁濟醫院救治。

網上有流傳片段顯示，傷者穿黑色衫，臉上有血。

狗共封鎖消息
我估可能曾經有示威的拘捕紀錄, 又比人踢爆死者同周同學一樣係tg哨兵

有冇人知道荃灣死咗嗰個手足係邊個

Yes

荃灣墜樓既黑衫男係手足?

點跟進？ 有線索咩

明明有大頭相（成臉血泊）
樣都出咗，唔知點解冇人認得